====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La conception des zones industrielles , des zones d ' activité , prévoit nécessairement l ’ extension , la possibilité de la structuration;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

